袁爸巴俾返credit公民黨

56分鐘開始
OMDB又簽咗攬炒宣言, 又幫過下袁爸巴, 算係咁
反而白鴿

泛民2大黨, 公民黨 > 民主黨

推

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
以後唔好笑咁多OMDB喇
有做野㗎, 人地